外國人通常錯誤地認為“吉原”是“妓女區”的意思。 《日本職業婦女》Sidney Lewis Gulick 
 然而，很快，女士們就放棄了這種面具的使用，“Vizard-mask”成了“妓女”的同義詞。《為科利·西伯先生的生活道歉》卷一(2卷)|科利·西伯 
 所羅門王(理解一個性感的妓女)告訴我們，provv。 揭開面紗的Curtezan |匿名者(精神醫生) 
 當了妓女的女人被看作是女英雄。 手電筒從七大洋|威廉l . Stidger英國詞典定義為妓女,妓女/(ˈ公關ɒ聖ɪˌtjuːt) /名詞一個從事性交的女人要錢的男人從事這樣的活動,特別是在同性戀行為的人提供他的天賦或工作不值得目的動詞(tr)提供(自己或另一個)的錢提供性交(一個人,特別是自己, 妓女賣淫的衍生形式，名詞賣淫者，名詞妓女的詞源C16:源自拉丁語prishstituere to expose to賣淫，源自prio - in public + statere to cause to stand柯林斯英語詞典-完整且未刪版2012數字版©威廉·柯林斯Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©哈珀·柯林斯出版社1998,2000,2003,2005,2006,2007,2009,2012